讀緊PolyU嘅你，入一入黎

第二十四屆香港理工大學學生會第一次全民投票點票結束，議案為「政治表態並非濫用言論自由，譴責校方打壓人權。」
經初步點票後，總有效票數為569票，投票率約不足全體會員人數的十分一，即是837票，因此全民投票結果未能獲得通過。

事源：Poly校方撕民主牆標語
老實講，我知道呢個全民投票就算通過到，都唔會令學校跪低。但當大家連反抗嘅意識都冇個陣，就只會更加容易被侵食。
希望遲下打算上莊嘅人叫人投票比自己時，諗下自己有咩票係應該投而冇投。